[玩具撚］波士頓件衫算唔算最靚

咁多年都無乜點變，但又好襟睇

Lakers都係

最靚係勇士

新個件city版柒到冇眼睇
上年件黑金真係好正

唔撚係掛

紫色定黃色？

黃綠都好撚靚

spurs？

復古果隻先ok

呢隻款我覺得麻麻

黑綠Celtics好撚型，香港有無得買？

今年湖人個件好靚

NIKE網

nyk藍橙